如果驚人將加泰同香港情況拉埋一齊，當初就唔應該反對人用赤納粹

見好多post 都話乜加泰情況同香港好唔同、中共同西班牙政府差好遠。 之前都講過呢個世界極權政府唔少，但做得出新疆咁反人道行為既得中共一個。成班人叫人唔好用反赤納粹，要叫反極權。好啦，家下唔少地方都出現反政府既示威，香港變到只係其中一員，淡化哂中共有幾邪惡。

當初唔敢用赤納粹 突顯中共既殘暴， 今日外國將唔同反政府施政示威混埋一齊就係人之常情。

當日過份擔心外國觀感，結果今日又要再擔心過。用大家都最鍾意既功利角度講，如果香港係最撚慘、慘到貼地既人，今日就可以用個光環撐無咁慘既其他地區如加泰，都唔會有人敢講乜野。

但你地唔敢將中共形容為納粹，結果香港只係多個反極權政府既其中一個，講句野支持其他地方都怕人connect 埋一齊。

收皮啦 五毛狗 唔好以為有機會分化
赤納稅關加泰咩事 我就係鐘意用chinazi
善用不推文回覆

你可以話我論點同論據連結得差，可以屌我語氣差，但亂屈五毛真係過份咗。

你睇真d 我主要係屌緊班左驚右驚，過份驚外國風向既人。 同埋我係主張叫人用赤納粹既，所以你話自己鍾意用正正同我一致。

至於點解我會用赤納粹做例子，係因為呢樣野係大家當初驚外國觀感，所以唔用既野，而今朝好多post 都講緊唔想人將香港同加泰情況拉埋黎講。而我個人立場係覺得你地咁樣左驚右驚同加泰劃清界線，咁當初可以將香港情況突顯既赤納粹點解唔用呢？

有時d 野唔啱聽就未必係五毛既，你屌我唔緊要 加返兩句解釋都好啊 如果係咁，今次兩邊討論起碼三分一人都變五毛。

我用返不推文回覆你